荃灣㩒錢問題，求救

想問各位，荃灣仲有邊到有錢㩒
有銀聯既機都可以

利申: 用緊垃圾中銀卡

深井

頂 咁偏。。。
btw, 唔該巴打

便利店有無錢攞? 一間攞500，去多幾間。
利申： 非荃灣人，但剛剛1個鐘前0係屯門某便利店攞過錢。